下一站美孚

啱啱經過觀塘站聽到

推

衝呀

自己係咁推會唔會入黑洞?

Pish

推呀！！！美孚係名符其實既廢老集中營

街坊

就尾班車la... be water

屋企啦

其實大家跟緊自己屋企揀地點開花

快d嚟

push

美孚好撚多廢佬
需要你地嚟淨化

PUSHHHHHHHH

經過美孚見到

嚟美孚
阿姐即刻落嚟幫拖

美孚巴打here 要街坊出嚟講聲

雖然係真 都唔好咁快爆岀黎

大家要團結居民！請用番藍絲個句 “保衛家園“ , 咁拎棍都好合理

兄弟快d黎，我帶路

血洗李慧琼子同鼠王芬既票倉

但美孚應該好少黃絲街坊落黎聲援，所以巴打要數夠人先入黎！

散啦on9

到左